屌曬你班咩大遊行撚

各區打得咁撚好，喺要集人打港島，和乜撚嘢理非遊行阿，哩家啲狗見人就打見人就捉，仲話曬地點畀人知

噚日連登冇畀人ddos仲開到咁閪多集人post就知奇撚怪啦

我係分化撚阿，屌鳩我吖

same opinion

手足又返唔撚到嚟，狗又查巴士

仲話勇武去九龍 和理非去港島 諗下都知有問題啦

連登最撚主流風向喇，成班信鳩曬出去

我事後孔明阿，嚟屌撚死我吖

岀曬去 又做唔到十八區 開心啦

早兩日快閃效果好好多, 但唔知係咪特登做出黎
但要保證到自己速度同識路

出撚曬去喇，手足返唔到嚟，十八區做唔到嘢，又贏

又民意逆轉啦下話

明知班狗玩封路玩圍捕玩上巴士捉人，哩家開心啦

早兩日打快閃玩得幾撚好，係要進步係要改善，但哩家倒退緊阿

留返自己區做野仲好啦

港島留俾港島人算喇

哩啲post唔會有人睇到